回魂夜

其實真係俾鬼搞
定係一班精神病人ff?
小弟認為係後面 有啲似identity

真係撞鬼
成班痴線佬

推

推呀！